有冇毒撚又係唔敢入salon剪頭髮 所以留緊長頭髮。。。。。。。。

😥

你依加咩頭？

去單剪店

點生存 用湯碗剪頭？？

彌敦道9號

自己剪

Here

唔出街，剪黎做乜

冇咁熱掛⋯開少d冷氣

Assist u to cut
50$

介紹個private studio比你剪頭髮囉

help